@inproceedings{El-Ghali-El-Ghali:DEFT:2014,
    author = "El Ghali, Adil and El Ghali, Kaoutar",
    title = "Combiner espaces s\'emantiques, structure et contraintes",
    booktitle = "Actes de DEFT 2014. DEFT 2014 : D\'Efi Fouille de Textes",
    month = "7",
    year = "2014",
    address = "Marseille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "21-32",
    note = "",
    abstract = "Dans la lign\'ee des m\'ethodes que nous avons pr\'esent\'e lors de nos pr\'ec\'edentes participations au DEFT, nous pr\'esentons cette ann\'ee un ensemble de m\'ethodes qui combinent une repr\'esentation de la s\'emantique dans des espaces vectoriels construits avec Random Indexing avec m\'ethode s'appuyant sur une formalisation de la structure des genres po\'etiques pour la t\^ache 1 et une approche \`a base de contraintes pour la t\^ache 4.",
    keywords = "Espaces s\'emantiques, Random Indexing, contraintes, structure po\'etique, clustering.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2014/DEFT/3.pdf"
}
